美總統第一場辯論嚇壞美國人； 侵侵有百幣，但利在一處：認清楚敵人｜ 細說中南海

美總統第一場辯論嚇壞美國人；
侵侵有百幣，但利在一處：認清楚敵人｜
細說中南海 (第1節)
20年10月04日

香港花生
213K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: